父親因買錯遊戲機被毆打

日本警視廳於18日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他預訂於9月18日接受預訂的遊戲機PS5。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機PS4，這讓少年相當惱火。在吃午飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

孝順姐 唔抵得自己老豆咁戇鳩
教撚醒佢 下次做人聰明D

又黎

抵打啦
咁撚on9都有

唔好麻用麵包都可以打傷人

已經睇到唔記得原文係點

得睇xbox版

好似年年啲老豆買錯機比人打年年好似用法包既？

拿餐桌上水果刀旁的法包
個水果刀係為乜而被描述

等睇新聞老豆老母送禮買碟+digital版ps5

應該無既

環保post

唔用刀已經俾面

不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機XBox Series X，這讓少年相當惱火。
咁會好好多

又回帶

新會然

好似係psp同gamegear
其實原文仲好笑

要尊重人認真討論